點解三點至5點半會眼訓

我唔明

因為你做返真男人囉